[突發][國際文宣]全世界同我上twitter 推撚爆佢呀

你班狗今次仲唔仆街
Anthony Wallace 係 AFP Agency 攝記
佢影到疑似陀槍差佬扮示威者掟汽油彈

咪撚話我地改圖屈鳩你地呀
Quote 埋條source link 俾你又點話啊
全世界印呢輯相出黎同我貼連儂牆

第二張

點解我個twitter全日都search唔到野

Stop, 你要第一句就打有警察扮示威者，你咁撚打，人地以為係示威者做啦，on9

Agree, 改一改佢

retwt 快 大家

你要打：
有警察扮示威者...
HK Police Disguise as a protester...

twitter 改唔到so sad.....

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

up